大量狗入左太子站

2041 一手

手足勿到太子站

push

啱啱見D出口有一堆狗

推

月台定站口？

又黎

月台冇

又想搞多獲？

又太子